(law 友入）求離婚後放棄撫養權同意書

未離婚
不過想做個保障
我咩都唔想要淨係想要返個囡
求高人出手

利申：絲，個囡歲半